有冇人一樣對感情好冇安全感？

對每段感情都好珍惜、認真
唔知係咪因為咁令到自己成為感情輸家。

每段感情都輸得好慘，
有諗過對人狠啲唔會再認真對待新感情。

點知自己都係狠心唔到，
好想知有啲人點樣可以做到人哋口中嘅人渣，
咁樣之後係唔係會冇咁難過、會開心啲？

不過都開始咗段新嘅感情啦

雖然好驚會再分離，
要經營一段感情真係要付出太多，
好似一篇文寫到一半俾人撕爛，
再寫過又曬時間、再補救都係有條痕。

開始段關係個排可能會冇乜，
但爭執多咗、時間長咗又會開始擔心。

我知道拍拖唔應該諗呢啲，
但俾人傷害得多 真係好驚好驚

冇 戒左

有人可能會問我
既然係咁 咁點解仲要開始？

唔想因為咁就失去一個愛自己嘅人，
會同自己講有邊個拍拖唔係博梗，
其實未一齊個陣猶豫咗好耐，
不過最終都唔想錯過可以同相愛嘅人一齊嘅任何機會。

咁恭喜你

自己擺對方第一位 想對方都擺自己第一位 唉 感情認真既人最慘

俾你講中咗

俾人傷得多再傷多次會越嚟越痛 慢慢變得冇乜安全感

感情上冇分對錯
只係得真假
愛過就冇乜值得後悔

不過就算係咁都要有勇氣再去相遇、相愛，
真正適合你嘅人係未來等梗你。

雖然講就易，不過希望你可以行出嚟！

有諗過以後唔會再做主動

一齊經歷多啲就會慢慢一點一滴累積返安全感

曾經有一段感情就係 一齊經歷過好多 開始有安全感嘅時候 結果俾人狠心甩開

所有野都係兩睇
你係咪有啲地方唔夠好 或者佢接受唔到

認真答，搵個認真嘅人

無論係拍拖定曖昧都最多只係last到幾個月開始諗緊係唔係我問題

呢嗰真係好中....
我付出幾多就會expect人地付出翻幾多比我
可惜現實唔係咁 從來都只有我付出

係 覺得對方都應該一樣
如果對方唔係就默默咁記住左 太無安全感

記得多呢啲就會開始想放棄....
搞到自己好頹

有時都唔知係咪自己太高要求